牧羊犬 綿羊

子華：「幾百隻綿羊 一人一啖口水都浸死佢啦」

以後唔該日日佔領機場